[突發]解決iPhone8黃mon問題

用左2日都係覺得個mon黃

已經熄左true tone同埋自動調整亮度個啲林甚野

心諗點解仲會咁黃

上網睇下有冇土炮方法可以教，發現原來仲有招可以手動調色教返正常白色

方法如下：
設定>一般>輔助使用>顯示器調節>顏色濾鏡>色調(跟我張圖咁拉條bar 強度+色相兩條都要)

iPhone8又可以繼續開心使用

幫到你嘅就正個皮啦

睇下有冇其他巴絲打影低個對比

我已經set好曬唔想重新教過
都係希望幫到有需要嘅人

呢個係教學嚟㗎

其實佢係咪想伏我 同一張圖唔同機出嘅色都唔同
Cap就一定睇唔到對比 要2部機拍埋一齊影張相先知

應該你唔會睇到有分別
因為係個mon display啲色出黎
唔關我本身點set事

好似係 戴定頭盔

本身呢個功能預設係關閉左 開左佢就係咁嘅畫面

你係咪想睇呢張圖

78千買部機仲要自己搞色水
真係慘過閪

之前有個巴打 問我地見唔見個mon有黑影定唔知咩
但佢掉張cap圖出黎

p3廣色域個mon 係會暖色d.呢個白平衡會準d

有得搞都好過冇得搞要硬食

又係呢招
se 用到宜家

之前冇咁黃

7黃喎 都要咁set

Old new...

但其實都係幫到少少 想啲色出到6s咁靚應該都好難

你咁講，d an機工程師點算